msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mail Box for SAO Utils\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-04 23:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: zhtw <zhtw2013@gmail.com>\n"
"Language-Team: Studio GPBeta <studiocghibli@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"

#: src/MailBox.cpp:139
msgid "<Untitled>"
msgstr "<未命名>"

#: src/MailBox.cpp:280
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"%d Unread Messages"
msgstr ""
"%s\n"
"%d 未讀資訊"

#: src/MsgBox.cpp:180
msgid "<Click 'Open HTML' to read HTML content>"
msgstr "<點選 '開啟 HTML' 以閱讀 HTML 內容>"

#: src/MsgBox.cpp:295
msgid "Reply"
msgstr "回　　覆"

#: src/MsgBox.cpp:300
msgid "Mark  Read"
msgstr "標記已閱"

#: src/MsgBox.cpp:305
msgid "Read  Later"
msgstr "稍後閱讀"

#: src/MsgBox.cpp:310
msgid "Open  HTML"
msgstr "開啟 HTML"

#: src/MsgBox.cpp:314
msgid "Ignore  All"
msgstr "略過所有"

#: src/task.cpp:21
#, c-format
msgid "Failed to test %s server."
msgstr "測試伺服器%s失敗。"

#: src/task.cpp:22
#, c-format
msgid "Cannot connect to server: %s:%d."
msgstr "無法連線至伺服器：%s:%d。"

#: src/task.cpp:23
#, c-format
msgid "Cannot login to %s server, %s."
msgstr "無法登入至伺服器%s,%s。"

#: src/task.cpp:24
msgid "Cannot retrieve message list."
msgstr "無法取得郵件清單。"

#: src/task.cpp:27
msgid "invalid user name or password"
msgstr "錯誤的使用者名稱或密碼"

#: src/task.cpp:207 src/panel/ComposeDialog.cpp:298
msgid "Failed to send message."
msgstr "郵件傳送失敗。"

#: src/task.cpp:257
msgid "Message rejected by server."
msgstr "郵件已被伺服器拒絕。"

#: src/task.cpp:345
msgid "Failed to receive message."
msgstr "郵件接收失敗。"

#: src/task.cpp:378
msgid "Cannot download message."
msgstr "無法下載郵件。"

#: src/task.cpp:379
msgid "Cannot find specified message."
msgstr "找不到指定郵件。"

#: src/task.cpp:402
msgid "Failed to fetch message list."
msgstr "郵件擷取失敗。"

#: src/WidgetObject.cpp:133 src/panel/ComposeDialog.cpp:175
msgid "Compose Message"
msgstr "撰寫郵件"

#: src/WidgetObject.cpp:143
msgid "Online User"
msgstr "線上玩家"

#: src/WidgetObject.cpp:153
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: src/WidgetObject.cpp:163
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:120
msgid "- Hide original message."
msgstr "- 隱藏原始郵件。"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:123
msgid "- Show original message."
msgstr "- 顯示原始郵件。"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:180
msgid "From"
msgstr "寄件人"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:185
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:189
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:194
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:195
msgid "<Not implemented yet!>"
msgstr "<尚未開放！>"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:215
msgid "Original Message"
msgstr "原始郵件"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:235
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:235
msgid "Send message"
msgstr "傳送郵件"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:236
msgid "Discard"
msgstr "取消"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:236
msgid "Discard message"
msgstr "取消郵件"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:266
msgid "Discard editing message ?"
msgstr "放棄正在編輯的郵件？"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:276
msgid "Please input recipient."
msgstr "請輸入收件人地址。"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:283
msgid "Sending message......"
msgstr "正在傳送郵件……"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:328
msgid "Message sent."
msgstr "郵件傳送成功。"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:226
msgid "Mail Box"
msgstr ""

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:228
msgid "Email Account Settings"
msgstr "信箱帳號設定"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:230
msgid "Email Address:"
msgstr "信箱地址:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:239
msgid "Server Address"
msgstr "伺服器地址"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:242
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:245
msgid "Secure"
msgstr "安全連結"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:251
msgid "POP3 Server:"
msgstr "POP3 伺服器:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:260 src/panel/ConfigDialog.cpp:276
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:261 src/panel/ConfigDialog.cpp:277
msgid "SSL"
msgstr ""

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:262 src/panel/ConfigDialog.cpp:278
msgid "TLS"
msgstr ""

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:267
msgid "SMTP Server:"
msgstr "SMTP 伺服器:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:283
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:287
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:292
msgid "Click to test account setting"
msgstr "點選開始測試信箱設定"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:294
msgid "* Try about SSL if you can't log in the POP3 server."
msgstr "* 如果無法登入 POP3 伺服器請嘗試啟用 SSL。"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:298
msgid "Do not contain chat history in reply messages"
msgstr "不要在回覆郵件中包含對話記錄"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:303
msgid "Check for new messages every"
msgstr "檢查信箱的新郵件,每"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:309
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:313
msgid "Display Name (in Online User list):"
msgstr "暱稱（對線上玩家顯示）:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:320
msgid "Signature text:"
msgstr "自訂簽名:"

# ignore
#: src/panel/ConfigDialog.cpp:329
msgid "OK"
msgstr ""

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:411
msgid "Please input email address!"
msgstr "請輸入郵件地址！"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:418
msgid "Please input POP3 server!"
msgstr "請輸入 POP3 伺服器地址！"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:425
msgid "Please input SMTP server!"
msgstr "請輸入 SMTP 伺服器地址！"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:432
msgid "Please input user name!"
msgstr "請輸入使用者名稱！"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:439
msgid "Please input password!"
msgstr "請輸入密碼！"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:446
msgid "Connecting to server......"
msgstr "正在連線伺服器……"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:482
msgid "Test Passed!"
msgstr "測試透過！"

#: src/panel/UserEditDialog.cpp:52
msgid "Display Name:"
msgstr "暱稱:"

#: src/panel/UserEditDialog.cpp:57
msgid "Locale:"
msgstr "區域:"

# ignore
#: src/panel/UserInfoPanel.cpp:116 src/panel/UserInfoPanel.cpp:120
#: src/panel/UserListDialog.cpp:143 src/panel/UserListDialog.cpp:173
msgid "<N/A>"
msgstr ""

#: src/panel/UserListDialog.cpp:140 src/panel/UserMenu.cpp:64
msgid "Add Friend"
msgstr "新增好友"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:169 src/panel/UserMenu.cpp:60
msgid "Edit Friend"
msgstr "編輯好友"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:248
msgid "No records match your search."
msgstr "沒有搜尋到符合的記錄。"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:248
msgid "No records currently, please come back later!"
msgstr "暫無記錄,請等稍後再來看看！"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:297 src/panel/UserListDialog.cpp:300
msgid "My Friends"
msgstr "我的好友"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:297 src/panel/UserListDialog.cpp:300
msgid "Online Users"
msgstr "線上玩家"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:320
msgid "User List"
msgstr "使用者清單"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:336
msgid "Search user name or email address"
msgstr "搜尋使用者名稱或郵件地址"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:346
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:354
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:387
msgid "Loading online users, please wait..."
msgstr "正在載入線上清單,請稍候..."

#: src/panel/UserMenu.cpp:52
msgid "Send Mail"
msgstr "傳送郵件"

#: src/panel/UserMenu.cpp:56
msgid "New Friend"
msgstr "新增好友"

#: src/panel/UserMenu.cpp:61
msgid "Remove Friend"
msgstr "刪除好友"

#: include/defs.h:10
msgid "Mail Box for SAO Utils"
msgstr ""

#: include/defs.h:11
msgid "The SAO Utils Project by Joshua"
msgstr ""

#: include/defs.h:27
msgid "- Sent from SAO Utils Mail Box"
msgstr "- 資訊來自 SAO Utils Mail Box"
